{英雄聯盟] 速龍小隊紅戰士入一入黎，安琪搵你

做咩咁大仇口

啲狗唔係好中意上連登?
不如入黎介紹吓安琪?

屌 ranking成日排到佢
原來咁撚變態架
利申鑽3

撞過一兩次
比我輾過咗了
得閒問佢安琪近排點

利申宗師

佢troll左樓主？

佢唔會再排到我

咁岩諗起查一查
就認識到安琪

屌奶星 岩岩睇大天神台見到佢 心諗好人好者會叫速龍小隊
仲玩yone

永恩得罪你？

樓主帶唔帶小妹上分

一睇就知你有J